投降了 睇完I CAN'T STOP ME想轉返做once

首歌好上腦
啲腳好正
啲QUEEN士好有霸氣
啲BODY好TIGHT
啲舞步好SEXUAL
睇到好想扑野

好聽囉其實

臭閪把聲其實聽得落耳嘅

第一次覺得大山婆唱歌好聽

講真 係幾好聽
唔好盲反

全面雞化

真，個個都露肉

以前著校服短裙扮青春少女
而家全面雞化 有波露波 有腳露腳
啲舞蹈動作好似大陸夜總會啲公主做個啲

係
好聽過more and more同首fancy you

其實幾好聽
個曲根本係80/90年代廣東歌嚟
所以香港人應該幾鍾意
加上半首都係閪女人同大山婆唱晒
啲魔音隊友得一兩句唱
成件事昇華晒
但MV真係柒同老土

作為antitwice嘅我都覺得今次係幾高汁

見到momo又扭腰扭pat玩埋坐蓮
仲反得落既都唔係男人

感謝大家嘅支持

想把她射得滿滿的

魔音隊友

弊在愚台成班盲反/耳仔穿窿

咪搞我二奶

米色

Agger，個作曲勁有親切感